# Инструкция по применению

## РГР 2 (rgr2)
1. Открываем терминал;
2. Переходим в каталог rgr2;
```
cd rgr2
```
3. Запускаем команду для компиляции нашей программы:
```
make
```
4. Запускаем нашу скомпилированную программу:
```
./a.out
```